# Общая теория алгоритмов

## Работа

Лицензия:
```
 GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE
 Version 3, 19 November 2007
```
Полный текст лицензии ([LICENSE](/LICENSE.txt))

Авторы:

- Борисов Алексей Игоревич (aiborisov84@gmail.com).
([Доска публикаций Хабр](https://habr.com/ru/users/ai_borisov/))

## Записи20210903

- **Структуры** _материалов_ в _коде_. Основы работы **переноса**. Программная типизация данных.

![Основы **переноса** в **коде**](20210830.jpeg)

- **Структуры** _работников_ и их связи со **структурами** _материалов_
- Контекст _материалов_ в обособлении макро _элементов_ **структур** _работников_ для обеспечения возможностей **эволюционного** _развития_

![Основные структуры работников](20210903-1.jpeg)
![Контекст материалов в обособлении макро элементов](20210903-2.jpeg)